{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049963",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "연의양과"
    },
    "text": "書面戦利団の道に位置したデザートカフェたこさんとはカヌルレとダクアジュを専門に販売しています。それぞれの製品は毎日朝に焼けて新鮮な状態でお客に提供されます。カヌルレに失敗していた人たちは、やみくもに縁のヤングヮロきて味わって推薦いたします。運営時間は毎日13:00から22:00までで、製品利用可能な限り早期締め切りをします。カフェの位置はシャルロッカフェの裏手にありながら、建物全体の指導を通じて探しやすいです。メニューにはカヌルレフォアボールセット(種類選択可能)が11,500ウォン、ダクアジュ6体セットが17,000ウォンで販売されます。カヌルレはバニラ、チョコ、抹茶、フクイムジャ、オルグレイをそれぞれ3,000ウォンで購入することができます。ダクアジュメニューにはエッグタルト、イチゴ、抹茶、アンボト、キャラメル、クランブル、チョコ、ペカンクリームチーズがすべて3,000ウォンで販売されています。コーヒーのメニューにはアメリカーノが4,500ウォンに、トゥイイルはココナッツとアーモンドがそれぞれ2,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェたこさんはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "カフェたこさんは書面戦利団の道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェたこさんは何を専門に販売していますか？",
            "answer": "カフェたこさんはカヌルレとダクアジュを専門に販売しています。"
        },
        {
            "question": "カヌルレは何時に焼かれて提供されますか？",
            "answer": "カヌルレは毎日朝に焼けて新鮮な状態で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カヌルレフォアボールセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "カヌルレフォアボールセットは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヌルレの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "カヌルレの種類はバニラ、チョコ、抹茶、フクイムジャ、オルグレイで、それぞれ3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダクアジュの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダクアジュは6体セットで17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダクアジュの種類は何ですか？",
            "answer": "ダクアジュの種類はエッグタルト、イチゴ、抹茶、アンボト、キャラメル、クランブル、チョコ、ペカンクリームチーズです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "コーヒーのメニューにはアメリカーノとトゥイイルがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとトゥイイルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンで、トゥイイルはココナッツとアーモンドがそれぞれ2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェたこさんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェたこさんの営業時間は毎日13:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェたこさんの場所はどのように探せますか？",
            "answer": "カフェたこさんの場所はシャルロッカフェの裏手にあり、建物全体の指導を通じて探すことができます。"
        },
        {
            "question": "カヌルレに失敗していた人たちにはどのように推薦されますか？",
            "answer": "カヌルレに失敗していた人たちは、やみくもに縁のヤングヮロきて味わって推薦されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 504
    }
}